岩岩玩ig story你問我答 點知冇人問我問題

最後我新分身account黎問自己問題
扮到好多人問咁再po返上story到
利申 ig follower 得40個

比個名來啦

連開post都冇人理

Me 2

交換ig

你比ig 我問你啦，唉

Follower唔過百都唔好po野啦

sorry lo

甘skr 禾幫吾刀你架wor....